今日7宗確診

(From SCMP)

Coronavirus: Hong Kong records seven imported cases of Covid-19, breaking three-day run of no new infections

All of the newest cases involved people returning from Pakistan, including a 73-year-old woman whose deep saliva throat sample tested preliminary positive.

Home office 未

停課未

seven imported cases
等睇開關

都係巴基斯坦

無本地個案
周末可以瘋狂出街聚餐消費